（重要）快啲叫埋班朋友登記做選民啦！

眼見身邊好多朋友都未申請做選民（懶到出汁）
快快手幫佢地申請啦

1.下載表格：

2.下載Adobe Fill & Sign
iOS：
Android：

3.Send email 去

form@reo.gov.hk
標題寫： 選民登記申請表格

詳情可以睇片：

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

身邊好多黃色fd嫌麻煩唔申請
但一票都不能少
快快手幫佢地申請啦

pppp

和理非要制度內玩dead body
咪唯有幫下手
唔通點

行動post推

推

llp

講到有得揀咁

p

咁係咪投哂建制，俾佢地通過哂啲惡法呀

合資格選民！！！一定要登記！

條表格link死左

新表格Link

)_eSign.pdf